一人一信，投訴《世界觀》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷指特朗普透過社交媒體搧動民眾衝擊國會，指社交媒體應受規管，沒有任何相反意見。有抹黑社交媒體、公器私用、報導失實之嫌。